幾時踢次回合？

小妹好少睇波 幾鐘意阿仙奴
想睇佢地反勝 想問吓次回合幾時踢

有乜野咁好笑 ？

下世

下場一定贏

問阿狗啦

認真？一齊傾下波都好